{
    "Abyssos: The Eighth Circle": "마의 전당 판데모니움: 연옥편 4",
    "Abyssos: The Eighth Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 연옥편(영웅) 4",
    "Abyssos: The Fifth Circle": "마의 전당 판데모니움: 연옥편 1",
    "Abyssos: The Fifth Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 연옥편(영웅) 1",
    "Abyssos: The Seventh Circle": "마의 전당 판데모니움: 연옥편 3",
    "Abyssos: The Seventh Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 연옥편(영웅) 3",
    "Abyssos: The Sixth Circle": "마의 전당 판데모니움: 연옥편 2",
    "Abyssos: The Sixth Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 연옥편(영웅) 2",
    "Alexander - The Arm of the Father": "기공성 알렉산더: 기동편 3",
    "Alexander - The Arm of the Father (Savage)": "기공성 알렉산더: 기동편(영웅) 3",
    "Alexander - The Arm of the Son": "기공성 알렉산더: 율동편 3",
    "Alexander - The Arm of the Son (Savage)": "기공성 알렉산더: 율동편(영웅) 3",
    "Alexander - The Breath of the Creator": "기공성 알렉산더: 천동편 2",
    "Alexander - The Breath of the Creator (Savage)": "기공성 알렉산더: 천동편(영웅) 2",
    "Alexander - The Burden of the Father": "기공성 알렉산더: 기동편 4",
    "Alexander - The Burden of the Father (Savage)": "기공성 알렉산더: 기동편(영웅) 4",
    "Alexander - The Burden of the Son": "기공성 알렉산더: 율동편 4",
    "Alexander - The Burden of the Son (Savage)": "기공성 알렉산더: 율동편(영웅) 4",
    "Alexander - The Cuff of the Father": "기공성 알렉산더: 기동편 2",
    "Alexander - The Cuff of the Father (Savage)": "기공성 알렉산더: 기동편(영웅) 2",
    "Alexander - The Cuff of the Son": "기공성 알렉산더: 율동편 2",
    "Alexander - The Cuff of the Son (Savage)": "기공성 알렉산더: 율동편(영웅) 2",
    "Alexander - The Eyes of the Creator": "기공성 알렉산더: 천동편 1",
    "Alexander - The Eyes of the Creator (Savage)": "기공성 알렉산더: 천동편(영웅) 1",
    "Alexander - The Fist of the Father": "기공성 알렉산더: 기동편 1",
    "Alexander - The Fist of the Father (Savage)": "기공성 알렉산더: 기동편(영웅) 1",
    "Alexander - The Fist of the Son": "기공성 알렉산더: 율동편 1",
    "Alexander - The Fist of the Son (Savage)": "기공성 알렉산더: 율동편(영웅) 1",
    "Alexander - The Heart of the Creator": "기공성 알렉산더: 천동편 3",
    "Alexander - The Heart of the Creator (Savage)": "기공성 알렉산더: 천동편(영웅) 3",
    "Alexander - The Soul of the Creator": "기공성 알렉산더: 천동편 4",
    "Alexander - The Soul of the Creator (Savage)": "기공성 알렉산더: 천동편(영웅) 4",
    "Alphascape V1.0": "차원의 틈 오메가: 알파편 1",
    "Alphascape V1.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 알파편(영웅) 1",
    "Alphascape V2.0": "차원의 틈 오메가: 알파편 2",
    "Alphascape V2.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 알파편(영웅) 2",
    "Alphascape V3.0": "차원의 틈 오메가: 알파편 3",
    "Alphascape V3.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 알파편(영웅) 3",
    "Alphascape V4.0": "차원의 틈 오메가: 알파편 4",
    "Alphascape V4.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 알파편(영웅) 4",
    "Anabaseios: The Eleventh Circle": "마의 전당 판데모니움: 천옥편 3",
    "Anabaseios: The Eleventh Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 천옥편(영웅) 3",
    "Anabaseios: The Ninth Circle": "마의 전당 판데모니움: 천옥편 1",
    "Anabaseios: The Ninth Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 천옥편(영웅) 1",
    "Anabaseios: The Tenth Circle": "마의 전당 판데모니움: 천옥편 2",
    "Anabaseios: The Tenth Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 천옥편(영웅) 2",
    "Anabaseios: The Twelfth Circle": "마의 전당 판데모니움: 천옥편 4",
    "Anabaseios: The Twelfth Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 천옥편(영웅) 4",
    "Asphodelos: The First Circle": "마의 전당 판데모니움: 변옥편 1",
    "Asphodelos: The First Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 변옥편(영웅) 1",
    "Asphodelos: The Fourth Circle": "마의 전당 판데모니움: 변옥편 4",
    "Asphodelos: The Fourth Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 변옥편(영웅) 4",
    "Asphodelos: The Second Circle": "마의 전당 판데모니움: 변옥편 2",
    "Asphodelos: The Second Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 변옥편(영웅) 2",
    "Asphodelos: The Third Circle": "마의 전당 판데모니움: 변옥편 3",
    "Asphodelos: The Third Circle (Savage)": "마의 전당 판데모니움: 변옥편(영웅) 3",
    "Deltascape V1.0": "차원의 틈 오메가: 델타편 1",
    "Deltascape V1.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 델타편(영웅) 1",
    "Deltascape V2.0": "차원의 틈 오메가: 델타편 2",
    "Deltascape V2.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 델타편(영웅) 2",
    "Deltascape V3.0": "차원의 틈 오메가: 델타편 3",
    "Deltascape V3.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 델타편(영웅) 3",
    "Deltascape V4.0": "차원의 틈 오메가: 델타편 4",
    "Deltascape V4.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 델타편(영웅) 4",
    "Eden's Gate: Descent": "희망의 낙원 에덴: 각성편 2",
    "Eden's Gate: Descent (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 각성편(영웅) 2",
    "Eden's Gate: Inundation": "희망의 낙원 에덴: 각성편 3",
    "Eden's Gate: Inundation (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 각성편(영웅) 3",
    "Eden's Gate: Resurrection": "희망의 낙원 에덴: 각성편 1",
    "Eden's Gate: Resurrection (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 각성편(영웅) 1",
    "Eden's Gate: Sepulture": "희망의 낙원 에덴: 각성편 4",
    "Eden's Gate: Sepulture (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 각성편(영웅) 4",
    "Eden's Promise: Anamorphosis": "희망의 낙원 에덴: 재생편 3",
    "Eden's Promise: Anamorphosis (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 재생편(영웅) 3",
    "Eden's Promise: Eternity": "희망의 낙원 에덴: 재생편 4",
    "Eden's Promise: Eternity (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 재생편(영웅) 4",
    "Eden's Promise: Litany": "희망의 낙원 에덴: 재생편 2",
    "Eden's Promise: Litany (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 재생편(영웅) 2",
    "Eden's Promise: Umbra": "희망의 낙원 에덴: 재생편 1",
    "Eden's Promise: Umbra (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 재생편(영웅) 1",
    "Eden's Verse: Fulmination": "희망의 낙원 에덴: 공명편 1",
    "Eden's Verse: Fulmination (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 공명편(영웅) 1",
    "Eden's Verse: Furor": "희망의 낙원 에덴: 공명편 2",
    "Eden's Verse: Furor (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 공명편(영웅) 2",
    "Eden's Verse: Iconoclasm": "희망의 낙원 에덴: 공명편 3",
    "Eden's Verse: Iconoclasm (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 공명편(영웅) 3",
    "Eden's Verse: Refulgence": "희망의 낙원 에덴: 공명편 4",
    "Eden's Verse: Refulgence (Savage)": "희망의 낙원 에덴: 공명편(영웅) 4",
    "Sigmascape V1.0": "차원의 틈 오메가: 시그마편 1",
    "Sigmascape V1.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 시그마편(영웅) 1",
    "Sigmascape V2.0": "차원의 틈 오메가: 시그마편 2",
    "Sigmascape V2.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 시그마편(영웅) 2",
    "Sigmascape V3.0": "차원의 틈 오메가: 시그마편 3",
    "Sigmascape V3.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 시그마편(영웅) 3",
    "Sigmascape V4.0": "차원의 틈 오메가: 시그마편 4",
    "Sigmascape V4.0 (Savage)": "차원의 틈 오메가: 시그마편(영웅) 4",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 1": "대미궁 바하무트: 해후편 1",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 2": "대미궁 바하무트: 해후편 2",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 3": "대미궁 바하무트: 해후편 3",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 4": "대미궁 바하무트: 해후편 4",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 5": "대미궁 바하무트: 해후편 5",
    "the Final Coil of Bahamut - Turn 1": "대미궁 바하무트: 진성편 1",
    "the Final Coil of Bahamut - Turn 2": "대미궁 바하무트: 진성편 2",
    "the Final Coil of Bahamut - Turn 3": "대미궁 바하무트: 진성편 3",
    "the Final Coil of Bahamut - Turn 4": "대미궁 바하무트: 진성편 4",
    "the Second Coil of Bahamut (Savage) - Turn 1": "대미궁 바하무트: 침공편(영웅) 1",
    "the Second Coil of Bahamut (Savage) - Turn 2": "대미궁 바하무트: 침공편(영웅) 2",
    "the Second Coil of Bahamut (Savage) - Turn 3": "대미궁 바하무트: 침공편(영웅) 3",
    "the Second Coil of Bahamut (Savage) - Turn 4": "대미궁 바하무트: 침공편(영웅) 4",
    "the Second Coil of Bahamut - Turn 1": "대미궁 바하무트: 침공편 1",
    "the Second Coil of Bahamut - Turn 2": "대미궁 바하무트: 침공편 2",
    "the Second Coil of Bahamut - Turn 3": "대미궁 바하무트: 침공편 3",
    "the Second Coil of Bahamut - Turn 4": "대미궁 바하무트: 침공편 4"
}